FIFA18 Pro Club tg 新人群

琴日入手左
未玩過pro club但玩左幾年FIFA
想搵同我差唔多level嘅新手一齊闖天下
有意留tg

推推

想問proclub個人仔係咪reset 要從頭升過？

我都未玩過
Btw有冇興趣一齊玩

推

推 現有12人 夠22人封link

tg: eckwong4